I miss hotmail

麥記的最後一夜~~

兒登冇人聽

白燈廣東歌與露宿者～

nicole 嗰種頹廢同無力感

wwwww

我喜歡~九龍公園游泳池

給親戚看見我一個人食吉野家

今晚講嘢夜唔夜
咁岩我就有部車～
車你返屋企先飲杯咖啡
再傾返陣先至好扯
望你千萬不要太早扯～～

我要屌屌屌屌屌撚到你反西
今晚你嚟唔嚟
我要屌屌屌屌屌撚到你反西
你冇撚得話唔制

我想帶你去歐洲
我想帶你去月球
想帶你環遊宇宙
會否把生命看透？